今日被狗咬

是咁的
我有一隻可愛既狗狗
佢平時好乖好聽話
佢叫polly

咁呢排我又成日睇。反送中啲片
之後我睇到一啲位
唔小心講左句
Oh they are police ?
之後眼濕濕咁polly 沖黎咬我

唔知做咩事
有無人知咩事？

推一推

推